緊急!!!唔好淨係顧住留意狗狗記招!!!

我知睇記者撚狗大家心情都好舒暢，但請大家留意埋岩岩嘅政府記招，成場都係打緊經濟牌，而呢d對中立/淺藍確實有影響，希望大家/民間記招黎緊都可以集思廣益address返
拋下磚：
1. 各國旅遊警示係721之後先出，證明警黑勾結對外國黎講係更大嘅issue
2. 唔完善嘅警察同法治對營商環境影響比示威更大，示威者係針對緊呢一點
3. 政府咩回應都冇，示威者都係求落台階（唔一定要係事實，文宣方向only），睇唔到政府有咩誠意修復裂痕

求集思廣益

4. 抗爭者嘅創意已經成為左香港軟實力一部份，一樣可以promote

自推十連

一帶一路受國際唾棄
中國強行搶劫香港庫房想回血
香港將永無翻身之日

devil's advocate: 要將呢一點連落呢場movement，同埋要證明呢d大白象對任何香港人都冇好處

自推十連

認真post冇人理

一定要
港豬乜都唔知
我地就同你打經濟牌

推

明日大嶼做例子嘅話：
唔合理地積比率
起完畀邊個住
安全（cf 林超英d文）
etc.

另外政府講到旅遊警示嗰d我地都要講返有民主就唔會咁多人上街衝擊，有專業警察就唔會有721, etc

大家要做和理非嘅話可唔可以有d intellectual contribution畀下橋都好